楊明 條撚樣係東張閪望講點樣酒駕

話搶左下軚撞左車 斷左片
話撞到斷左片 冇講過有冇飲過酒

幾時答人有冇飲酒呀
依個係重點呀

想睇死黑警點包庇

搶軚

完全唔敢講無飲過酒

個住持有冇問佢有冇飲酒？

姐係有

最後肯定無事
無吹波仔 無交血液樣本
幾個警察夾下份口供 話無醉
最後不小心駕駛罰錢了事

1點鐘話睇劇本

撞一撞個石壆就斷片，咁你都唔係好適合揸車，終身停牌吧啦

睇到片都好難唔信冇飲大啦

話到暈撚左 炒左上石搏
黑警怕佢危險 唔洗即時吹波仔

支持警察就唔洗吹波仔？ 黑警fb出來解下話

講真 佢衰過咁多次 呢啲撚樣一定以為自己好撚好彩
遲早衰一獲金既

有黑社會照住就算殺咗人都冇事

source: TVB膠劇劇情

撞

做咗唔認，罪加一等

教科書式
How to get away with drunk drive

撞到斷片 昏迷
咁重傷 黑警扶出來

幾時撈埋救護果份

正常唔係應該擔架台上車？

完全反智

撞到斷 人地昏迷醒番就話斷姐

冇

原來揸glc係咁唔安全咁容易搶軚炒車。。。真係要去benz個fb反映下

佢而家係妨礙司法公正

講經過啲聲就專登收差啲

唔係話有狗衝出黎
今次有新意

推